國際知名樂評人嚴選Red Velvet Sidetrack TOP 3

1. With You

2. Sunny Side Up

3. Love Is The Way

不服來便!!

原來樓主咁𠃊勁
失覺晒

You butter know
Cool world
Sunny side up

Day 1
Blue lemonade
Look

點會冇In & out

我隱性啤粒..

blue lemonade
so good
i just

Cause it's you
I just
Sassy me
Taste
Butterflies
So good
You better know
Zoo
Mojito
Hear the sea
Campfire
Cool world
Talk to me
Swimming pool
Sayonara
With you
Blue lemonade
Sunny side up
In&out
Remember forever
Would you
Milkshake